強國中一學生學人收保護費

我會用武力告訴你 美人只配強者擁有

無打到佢變豬頭都算係咁

俾人綁住嗰個係收保護費嗰個定冇俾保護費嗰個？

同問 分唔到大陸仔啲閪樣

緊喺收人保護費果個

笑撚死